\section{Famille Simpson \index[noms]{Simpson, Oswald (Old Tut)} / Dinsdale  \index[noms]{Dinsdale , Edwina Happy}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I23401412_I71901060}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Oswald (Old Tut) Simpson \index[noms]{Simpson, Oswald (Old Tut)}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 5$^{\`{e}me}$ enfant de Howland Simpson \index[noms]{Simpson, Howland} \textit{[... - ]} et de Gabriella Gabby Crousse \index[noms]{Crousse, Gabriella Gabby} \textit{[...]}.
Il a 3 fr\`{e}res et 1 soeur : Dulcine Simpson \index[noms]{Simpson, Dulcine} \textit{[...]}, Louis Lou Simpson \index[noms]{Simpson, Louis Lou} \textit{[...]}, Hugh Hugo Simpson I \index[noms]{Simpson I, Hugh Hugo} \textit{[...]} et Gaston Simpson \index[noms]{Simpson, Gaston} \textit{[...]}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Edwina Happy Dinsdale  \index[noms]{Dinsdale , Edwina Happy}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 1$^{er}$ enfant de Horatio Dinsdale  \index[noms]{Dinsdale , Horatio} \textit{[...]} et de Edwina Forayter \index[noms]{Forayter, Edwina} \textit{[...]}.
Elle a 1 soeur : Undell Spunky Dinsdale  \index[noms]{Dinsdale , Undell Spunky} \textit{[...]}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I23401412_I71901060.tex}{}{}
\par
Ils eurent 4 enfants : Twitta Simpson \index[noms]{Simpson, Twitta} \textit{[...]}, Elrita Simpson \index[noms]{Simpson, Elrita} \textit{[...]}, Orville Simpson \index[noms]{Simpson, Orville} \textit{[ \footnote{.} -  \footnote{.}]} et Bonita Simpson \index[noms]{Simpson, Bonita} \textit{[...]}.
\clearpage
